{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.visitjeju.net/kr/detail/view?contentsid=CNTS_300000000015936#",
        "collectedDate": "2023-09-05",
        "publishedDate": "2023-06-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "オルン"
    },
    "text": "オルン                 \n済州特別自治道西帰浦市城山邑日の出海岸路2714\n海が一望でき、特色のあるデザートカフェ「ORN(orrn)」は城山邑梧鳥里に位置したデザート専門カフェだ。 売り場の裏側に専用駐車スペースが設けられ、車で訪問するのに便利だ。 カフェの外部に英語でカフェ名が書かれた塀が立っており、チュン役を演じる。 全体的にモダンなグレートーンで飾られたインテリアで洗練された感じを醸し出す。 売り場に入るとガラス張りの窓から青い済州の海が一望できる。 ここは1階からルーフトップまで多様な座席が用意されており、子供のためのクマミルク、ベジタリアンのためのビーガンパイなど特色あるデザート/飲み物メニューがよく用意されている。 最近SNSで人気を集めた薬や、一度は試しやすい。",
    "QA": [
        {
            "question": "ORNはどんな特色のあるデザートカフェですか？",
            "answer": "ORNは海が一望でき、特色のあるデザート専門カフェです。"
        },
        {
            "question": "ORNの場所はどこですか？",
            "answer": "ORNは済州特別自治道西帰浦市城山邑日の出海岸路2714に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ORNは車で訪れることができますか？",
            "answer": "はい、ORNには専用駐車スペースがあり、車での訪問が便利です。"
        },
        {
            "question": "ORNの外観はどんな感じですか？",
            "answer": "ORNの外観はモダンで洗練された感じで、英語で書かれた塀が立っています。"
        },
        {
            "question": "ORNの内装はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ORNの内装はモダンでグレートーンで飾られ、洗練された感じを醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "ORNの売り場からは何が見えますか？",
            "answer": "ORNの売り場からは青い済州の海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "ORNにはどんな座席がありますか？",
            "answer": "ORNには1階からルーフトップまで多様な座席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ORNのメニューにはどんな特色あるデザート/飲み物がありますか？",
            "answer": "ORNのメニューには子供のためのクマミルクやベジタリアンのためのビーガンパイなど、特色あるデザート/飲み物が豊富に用意されています。"
        },
        {
            "question": "ORNは最近SNSで人気を集めていますか？",
            "answer": "はい、ORNは最近SNSで人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ORNで試すべきおすすめのデザートはありますか？",
            "answer": "ORNでは試しやすい薬が人気です。ぜひ一度試してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 400
    }
}